重點唔係黑警做左d乜，而係應該點去清算佢地

其實大家咁熱衷查黑警做過咩壞事做乜？
就算比你地查到又點
而家人地擺明殺人放火強姦
連扮都唔再扮，直接認左新屋嶺虐犯/男警入產房

咁大家肯諗點清算未？

真係 好撚多人成日諗靠法律 法庭 笑鳩死人
宜家爆鳩入你屋捉人你估要申請？

用生活可唔可以? 係香港生活黑警同佢家屬就冇人賣野比佢

公私兩邊清算

放工真係有人送佢哋返屋企?

放咗工都係普通市民